{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61244&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주다복다복펜션"
    },
    "text": "コバルト色のセファ海水浴場の近くにあるこのペンションは、リラックスするのに理想的な場所です。 海岸道路と停留所まで徒歩5分の距離にあるのでアクセスが便利で、セファ海水浴場、ベロンジャン、ダランシオルムなどの周辺名所も車で3分の距離に位置しています。 ペンションの入室は5時から可能で、退室は22時までです。 客室では調理が不可能であり、お客様、ペットの出入り、未成年者同伴はできません。 無料Wi-Fiと駐車可能な設備が整っており、バーベキュー施設を利用したい場合は炭やグリルをレンタルできます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があるので注意しなければならず、火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、客室料金はオンシーズン期間によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはセファ海水浴場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "海岸道路と停留所まで徒歩5分の距離にあり、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "セファ海水浴場、ベロンジャン、ダランシオルムなどの名所が車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りや未成年者の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "客室料金はオンシーズン期間によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 387
    }
}